考緊：A B- A- A A- A-

GDP：3.63

考完再打七折，2nd up 玩完

依家 Year3 CGPA 3.7
希望之後都 keep 到 >= 3.60

我要 1st hon 呀

鏗哥好ball